# Homework

# HW4
七龍珠

人有人名，戰鬥力，生命值，種族，是否活著

人可以攻擊別人，戰鬥力低者損失戰鬥力差額的生命值

生命值=0時，人死亡。

種族有
賽亞人
超級賽亞人
那美克星人
地球人

賽亞人生命低於30%時 會變成超級賽亞人
超級賽亞人的戰鬥力會變成原本的3倍。
超級賽亞人發生戰鬥2次後會變回賽亞人，戰鬥力回到原本數值。

納美克星人生命第一次低於30%時可以回覆生命到80%。

執行數場對戰。（a攻擊玩換b,直到一方死亡為止。

第一局 地球人對那美克星人
第二局 地球人對賽亞人
第三局 賽亞人對那美克星人

所有人開場生命1000
地球人開場戰鬥力50～100亂數
納美克星人開場戰鬥力80～120亂數
賽亞人開場戰鬥力70～90亂數

# HW5
有一台收銀機
可以用幾個方式結帳

現金 
刷卡
Applepay
Linepay

用各種方式結帳時

印出 已使用xxx（結帳方式）收款yyyy元